/* Japanese */

/* ================================================== */
/* 一般 */
/* ================================================== */

"OK" = "OK";
"Back" = "돌아 가기";
"Save" = "저장";
"Cancel" = "취소";
"Fit"="적합";
"Ignore"= "무시";
"Apply"="적용";

/* ================================================== */
/* 機種 */
/* ================================================== */
"Patmark:80x20" = "Patmark plus";
"Patmark:33x15" = "Patmark";
"Patmark:15x15" = "Patmark mini";

/* ================================================== */
/* タイトル */
/* ================================================== */

"ctrl-settings.title" = "설정";
"ctrl-settings-default-marking-parameter.title" = "마킹 파라미터";
"ctrl-files.title" = "파일";
"ctrl-file-local.title" = "로컬 파일";
"ctrl-file-remote.title" = "Patmark 파일";

/* ================================================== */
/* 画面 */
/* ================================================== */


/* ファイル */

"Save as" = "다른 이름으로 저장";
"Overwrite" = "덮어쓰기";
"Rename" = "이름 바꾸기";
"Delete" = "삭제";
"Read" = "읽기";
"Confirm" = "확인";
"File name" = "파일 이름";
"Enter a file name." = "파일 이름을 입력하십시오.";
"An file has same name is already exists. Are you sure to overwrite?" = "동일한 이름의 파일이 있습니다. 계속 교체하시겠습니까?";
"msg_serialField_writeFileSelectorLocal" = "이 파일에는 일련 번호가 포함되어 있으며 로컬에 저장할 수 없습니다.";


/* このアプリについて */

/*
"ctrl-about-this-app.title" = "앱 정보";
"ctrl-about-this-app-table-section-1.title" = "버전";
"ctrl-about-this-app-table-section-2.title" = "개발자";
*/


/* ================================================== */
/* フィールドタイプ */
/* ================================================== */

"FieldTypeName_Text" = "텍스트 크기";
"FieldTypeName_OuterArcText" = "외부 호 텍스트";
"FieldTypeName_InnerArcText" = "내부 호 텍스트";
"FieldTypeName_XVerticalText" = "X 세로 텍스트";
"FieldTypeName_YVerticalText" = "Y 세로 텍스트";
"FieldTypeName_QrCode" = "QR 코드";
"FieldTypeName_DataMatrix" = "데이터 매트릭스";
"FieldTypeName_Rectangle" = "직사각형";
"FieldTypeName_Circle" = "원";
"FieldTypeName_Line" = "선";
"FieldTypeName_Ellipse" = "타원";
"FieldTypeName_Triangle" = "삼각형";
"FieldTypeName_Bypass" = "바이패스";
"FieldTypeName_Unknown" = "알 수 없음";


/* ================================================== */
/* ファイルの出処 */
/* ================================================== */

"file-category.autosave" = "자동 저장";
"file-category.latest-marking-file" = "최신 마킹 파일";
"file-category.local" = "로컬";
"file-category.remote" = "Patmark";


/* ================================================== */
/* メッセージ */
/* ================================================== */

/* 通信 */

"communication.required"="Patmark에 연결하십시오.";
"communication.excluded-me" = "다른 장치가 사용 중입니다.";
"communication.start"="통신을 시작합니다.";
"communication.terminate"="통신을 종료합니다.";
"There is no response from the Patmark. Check the connection." = "Patmark와 통신 할 수 없습니다. 연결상태를 확인하십시오.";
"Protected to send." = "마킹 중에는 마킹 데이터를 보낼 수 없습니다.";
"Protected to communicate." = "마킹 중에는 파일을 저장하고 읽을 수 없습니다.";

/* 打刻 */

"Push the start button on the marking head." = "Patmark의 시작 버튼을 누릅니다.";
"Marking file is empty." = "마킹 데이터가 없습니다.";
"Failed to send marking file." = "마킹 데이터를 보내지 못했습니다.";
"FontError" = "Patmark에 \"{0}\" 글꼴이 없습니다. PC 소프트웨어에서 글꼴 파일을 설치하십시오.";

/* ファイル */

"Cleared successfully." = "성공적으로 지워졌습니다.";
"Saved successfully." = "성공적으로 저장되었습니다.";
"Edited successfully." = "성공적으로 편집되었습니다.";
"Read successfully." = "성공적으로 읽었습니다.";
"Choose your operation." = "작업 선택";

"File is empty." = "파일이 비어 있습니다.";
"The file was cleared." = "미리보기 데이터를 삭제했습니다.";

"This name is not available." = "파일 이름에 사용할 수없는 문자가 있습니다.";
"This file was created in advance mode and can not be edited." = "Patmark 파일을 편집 할 수 없습니다.";

/* 設定 */
"Machine model no."="기계 모델";
"Choose machine model no."="기계 모델을 선택하십시오.";

"Change of machine model" = "확인";
"Do you change machine model?" = "연결된 장비의 마킹 영역이 다릅니다. 기계에 맞는 마킹 영역을 적용하시겠습니까?";

"RemoteFileMenuController.ErrorMessage" = "{0}, {1}, {2}, {3}, {4}을(를) 사용할 수 있습니다.";
"RemoteFileMenuController.Space" = "공간";

"appsetting.preference.fail_to_hold" = "이 장치에 기계 모델을 저장하지 못했습니다.";
"appsetting.controller.fail_to_check" = "연결된 기계 모델을 확인하지 못했습니다.";
"appsetting.controller.different" = "연결된 장치가 현재 설정과 다른 모델입니다.";

/* ================================================== */
/* 処理中オーバーレイ */
/* ================================================== */

"Now in process." = "지금 처리 중입니다.";



/* Validation */
"validation.on_text_sizes_too_large" = "문자 높이를 {0} mm 미만으로 설정하십시오.";